覺唔覺有d人移民去d共產國家好柒on9

為既指係生活指數低 數價無香港咁高

即係東歐？

越南 古巴 支那
支那都算
哩兩個會有人移民去?

好似由赤柱搬去壁屋一撚樣

為既只係生活指數低 樓價無香港咁高

越南好似可以自由上網？

係所有共產國家

星加坡

港豬係咁
買得起樓 有得食有得住就算

你為既只係可以自由上網

馬來西亞？

其他邊有人去
或者其實係原本係人地家鄉咋

上到蓮燈 可以接受

大灣區歡迎你

有錢去共產國家先爽
想屌咩女有咩女 睇住d原住民又窮又低能

大灣區 唔講連登
你開個facebook post嘢
估計轉個頭就有人拍你門口

你有咁嘅諗法 你好大機會係一個獨裁者

我覺得冇錢移民嘅人on9 d

越南共產權力今非昔比

除住還權法院
同多政黨發展

共產淘汰時間問題

移民唔一定要有錢

亞洲共產國家你望佢淘汰？
佢分分鐘長命過你

共產國家反起面上黎，要屈你乜罪就乜罪。充公你所有財產。

你了解下越南近況咪知
脫共發展仲好過香港

仲共產out唔out